（矛盾大對決）究竟Alpha go破唔破到珍瓏棋局？

《天龍八部》嘅珍瓏棋局本身無人可破，係咁啱虛竹屎忽撞棍行左一步死棋，令到自己先死一堆棋，然後喺段延慶暗中提點下贏返。

Alpha go有冇可能計到虛竹呢一步？

餵Alpha go食天龍八部全書Data-->知道方法-->採取最大勝率方案-->破到

完